有冇人熊軍畀人打完靶，轉身牛軍又再打靶

哭能咗

打把仔